我大佬同我講新垣結衣到左我屋企

係街食飯，大佬突然sd msg黎話新垣結衣到左屋企。
即刻9秒9飛翻去
翻到屋企一睇我屌你老母

想點

痴撚線
幾佩服支那d創意